腦細生日關我撚事咩屌你老母

屌你老母 放左工仲要同班仆街同事食飯

屌你老味 頭先仲要完全食唔飽
個撚樣自己唔食得海鮮就要全公司就佢

話約左人唔去咪得

食撚到10點 時間車錢都蝕曬比班仆街 聽朝遲到又屌撚曬鬼

八婆1號： 次次都約左人 又會咁啱都有既
八婆2號：上次中秋你都好似冇黎喎
契仔1號：比面老細，我推曬班friend 啦
臭閪秘書： 我都推左我男朋友啦
Etc. Etc.
我屌曬你地班撚樣老母

你都叫剩係食餐飯
我個邊又要訂蛋糕又要買禮物又要book 枱

食飯都叫做你夾左錢，飽唔飽都有野落肚，蝕唔晒
之前些過返有間垃圾公司
個肥閪經理生仔，班八婆同事係到獻媚
無情情要大家夾錢送奶粉、尿片比佢，每人幾舊
痴撚線
你老味，包埋出殯山地錢呀仆街

你咪唔好食lol
無野嫁

講真呢d我唔俾
帛金就夾
個閪又唔係我屌,個肚又唔係我搞大

約左周公

痴撚線公司

請食餐飯有咩唔好

show blocked user 派膠子

佢冇屋企人陪要同同事慶生咁慘？

屌

火都黎 諗起就火

抵啦 唔撚洗做咩 放假都call9你呀傻閪